[0.0]
<no-speech>
[3.525]
هیلو
[4.175]
<no-speech>
[5.565]
هیلو
[6.215]
<no-speech>
[7.515]
وعلیکم السلام څه حال دې جوړ یې په خیر یې د وارې ګوره صحیح شو <no-speech> او بله وارې یو هم <hes> (()) خبره د
[14.735]
<no-speech>
[17.675]
<no-speech> څه حال د جوړ یې په خیر یې کور کښې مو خیریت د
[21.185]
<no-speech>
[25.355]
شکر دی خیر یوسې پسې د خدای فضل ده په کور کښې خو به هم کرارې ده انشاءالله <no-speech>
[33.035]
<no-speech>
[36.245]
شکر دی خیر یوسې بس ورته ګوره چې کار کښې نه کړې پرېشان ده په خپله (()) بیا په خپله کټ کېږي
[44.865]
<no-speech>
[47.575]
ځمه د بس خبرې کړه چې هر څه په اخله در تلله هلته <no-speech> <breath> دې ته ما ګوره چې ښه مې وویل که بد
[53.565]
<no-speech>
[56.125]
<no-speech> هو <breath> تا ویله جمعې په ورځ باندې مېچ مونږ وګټلو
[60.185]
<no-speech>
[64.145]
څو ګولونه مو ور کړل
[65.535]
<no-speech>
[68.085]
څلور ګولونه <no-speech> ښه <no-speech> هغه مې در ته دلته زما سره یو جوړ بوټونه پراته دې پرون مې په لمانځه کښې په څنګ باندې ولاړ وې پښو ته مې دې وکتل پښې دې وړې وړې وې <no-speech> سړې یې د پښو کښې به جوړ شې
[79.775]
<no-speech>
[84.505]
<lipsmack> ته یې بیا وګوره لا سبا را شه یا بله ورځ را شه ډېر ښه بوټونه دې ما په شوق باندې اخیستې ول په هغه ورځ باندې ګوډ هم را سره وه <no-speech> <breath> ډېر مې په شوق باندې واخېستل د اوس چې زه فټبال په کښې کړم دغو مې دغه ډېر خوښ وه
[96.255]
<breath> <hes> چې سړې د خو ډېر ښه بوټونه دې هغه مې هم دواړه په یو ځای باندې واخېستل <no-speech> هغه چې اوس مې خپل کښې تنګ دې بیخې مې پښې درد په کښې کړې په خپل یې کړمه <no-speech> هغه اول وار ګوتې را نیولې یې داسې بس
[108.185]
درد کړې
[108.935]
<no-speech>
[118.035]
<no-speech> ځمه د هغه جمعې په ورځ خو مې مېچ نه وې
[121.495]
<no-speech>
[124.965]
<no-speech> بیا نه شوې (())
[126.565]
<no-speech>
[135.455]
چا ویل چې ټورنمنټ دې
[137.115]
<no-speech>
[146.005]
<no-speech>
[154.895]
<lipsmack> نو هغه د ولادت خان نه خو افغانستان ته نه ولاړو
[158.545]
<no-speech>
[164.79]
<no-speech>
[171.035]
ښه تللې د دغومره (()) په لرې که نه په لرې
[175.535]
<no-speech>
[179.275]
ښه <no-speech> هغه ګوا کښې مجید خان نه لرې هغه راغلې د که نه د راغلې هغه خو لاهور ته تللې وه که چېرته تللې وه
[185.435]
<no-speech>
[187.915]
<no-speech> منصور
[188.735]
<no-speech>
[193.115]
<no-speech>
[193.495]
<no-speech>
[195.675]
<no-speech> د جمعې په ورځ باندې زمونږ سره مېچ ته ناست وه دغه هلکانو ویل لاهور ته لاړې <no-speech> تللې دی <lipsmack> کرۍ ورځ هلته وي د عزت خان دوی کاره مونږ تللې وو همدغه خبره یې کړه چې زه ځم لاهور ته <no-speech> ملګرې دې چکر وکړې
[207.395]
چې شې ویله هغه خو ما ځامن ټول دروغ وایي سره دې ما نه (()) مور پورې ټول دروغ وایي
[212.345]
<no-speech>
[219.455]
<no-speech>
[219.825]
<no-speech>
[221.315]
<no-speech>
[221.685]
<no-speech>
[223.765]
<no-speech> ښه ما همدغه ویل سړې تللې د که نه د تللې راغلې د نه د راغلې چېرې د
[231.045]
<no-speech>
[234.915]
<no-speech> ښه یو وارې به څومره نابلده را ته وکړې
[239.825]
<no-speech>
[242.435]
<no-speech>
[242.795]
<no-speech>
[248.865]
<no-speech> او والله یخ
[250.085]
<no-speech>
[251.385]
یخ یې ډېر را ته جوړ کړې د بله مې څه خبر در ته کړه شاهد دوې خو نو نه راغلو چې تېلېفون به یې نه وې کړې دې دالې د که عزت دالې که تللې د هغه ته <hes> مزار ته
[263.055]
<no-speech>
[272.375]
<no-speech>
[272.935]
<no-speech>
[274.225]
<no-speech>
[274.575]
<no-speech>
[277.495]
شیر <no-speech> شیر خو نه را ځې حضرت او محمد خان راغلې دې پرون ماښامې ما لا حضرت تېلېفون وکړو <no-speech> <breath> نور څوک هم نه دې پاته شوې د شناخته د نږدې دې نږدې دې چې وه هغه ټول تللې دې <no-speech> دې
[288.905]
ته ما وویل شیر ته ما وویل وایي را ځه د ویل چې زه نه در ځم
[291.885]
<no-speech>
[295.865]
هو هغه پلار هم راغلې دې پرون ماخوستن ما لا حضرت صاحب تېلېفون وکړو <no-speech> بیا ما خیال د هغه ته هم وکړو له که چې (()) یا محمد خان ته <lipsmack> <no-speech>
[305.795]
<no-speech>
[307.535]
هو دغه یې را ته ویل <hes> شې د دېخوا ته (()) چې پته دې بیرته شروع کړې <breath> وایي مونږ په خوا کښې تېلېفون ور وکړو وایي دلته وایي دلته بل سپینږیرې سړې هم را سره ناست دې
[319.355]
مړه چې کنځل ورته کړم (()) سره دې مور کښې غیڼ وواهم د هغوی له مخه خپل (()) مه کړه (()) کونه دې تر غلو ککړه د
[330.525]
ته وایي چې بسم الله څه به ورته وایي چې بسم الله را ځي
[333.035]
<no-speech>
[334.725]
وختي مې بیا ګپ ور سره وکړو وایي هغه ته ناست یو تر درې شنبې پورې ځکه چې څه ورځ باندې را ځې وایي دلته چا ته کوزده د که چې شې حساب ورته د که څنګه حساب د سره کړو یې <breath> ما ورته ویل بچیان
[346.595]
ټوله زندګي مې دغه کښې را تېره کړه
[348.435]
<no-speech>
[351.625]
<hes> وایي چې سړې کښې مونږ خو لمانځه فرض ده لګیا څه چې مونږ نه کېږې ورته ومې‌ویل ما هم ورته وویل تا خو ویل چنې نه وایاست په کښې <breath> وایئ یه مونږ د غریبانو څه شی دغه په کښې کوو
[362.705]
ویل چې د غریبانو خلکو له پاره ګرانه نه شې <no-speech> ما ورته ویل مخ دې تور شه هغه دې پلار عادت د هغه به هم دړې دړې کیدو او تاسو هم دړې دړې کېږې
[371.105]
<no-speech>
[375.205]
والله دوی خو ویل ویل خالې ودرېږه درې ورځې چاټۍ یې کړه خو دې خو په هغه تېره پنجشنبه باندې راغلی د ډېر ناوخته راغلې
[383.425]
<no-speech>
[387.875]
<no-speech> <lipsmack> نه نه اووه ورځې د که څو ورځې رسمي دې حکومت کښې چوکاټ کښې رخصتي لرې د زه چې د میاشت دالې تېره وم په دغه خاطر یې تېره وم سړې د اووه ورځې د
[397.925]
<no-speech>
[399.225]
<no-speech> <lipsmack> درې چټیانې تېری شې په کښې <no-speech> بیا به هغه وروستو په ځې لاړ شې
[404.095]
<no-speech>
[413.355]
هو هغه خوا ته خو ډېرې هغې خوا ته خو هغه خو ټول د <breath> چې مرداد لا خاله دغه دې
[420.215]
<no-speech>
[422.665]
هغه خو شل پل پل شوقیان شوقیان خلک دې دي خوا ته نه له که مونږ (()) (()) خلک دي هغه پروا ته ناست یې <lipsmack> هغه هم شی نه په کښې را ځې دوې کس ټیزن ځامن ټول ورته ناست وې
[433.535]
<no-speech>
[434.715]
<no-speech>
[435.095]
<no-speech>
[438.685]
<hes> ټول ډیموکراټه دی زه وایم اوس به همداسې ډیموکراسي وي خو هغه هم دا رقم ته وضع وه چې ډېر شو په کابل کښې طوفان د که څه قصه د همدې خوا ته مزار خوا ته افغانستان کښې خلک دوه درې ورځې شوې نه دې وتلې
[450.255]
تللې دې نوروز له پاره <breath> ما نن راډیو نیولې وه خلکو ویل وایې هوا خرابه ده سبا
[455.885]
<no-speech>
[458.965]
<no-speech>
[459.315]
<no-speech>
[462.195]
هو دومره ډېر نه دې وتلې خو هغه کورنی مراسم کړې نن ما دښمنان هم نه ولیدل خو زه له کور هم نه یم وتلې دښمنان خو مو یو ورځ داسې تلل <breath> هغه پېنټ‌شرټ مې کړې ما ویل یو دمه پورې به لاړل خلکو به ویل زمونږ ولیدل بېرته
[474.075]
(()) هغه هم نه دي وتلي
[475.555]
<no-speech>
[481.735]
ښه
[483.015]
<no-speech>
[484.065]
او بیا خو نو تللې دې بس بیا تللې دې دغه زما خپله هم زه خو له کور نه نه یم وتلې خو ټوله ورځ ده چې هوا چلېږې والله که سړې له کور نه وتلې شوې <no-speech>
[495.095]
<no-speech>
[499.665]
اوس بنګلدیش بیټنګ شروع دی که نه دی شروع دلته پاکستان مېچ کوو څنګه یې کړو بنګلدیش مېچ به وګټې که بایلوي
[507.645]
<no-speech>
[517.72]
<no-speech>
[527.795]
<no-speech>
[528.165]
<no-speech>
[530.135]
نو سریلنکا واله څو اوټ شوې دغومره به ډېر نه وي پرې
[533.245]
<no-speech>
[540.205]
<no-speech>
[540.585]
<no-speech>
[541.765]
<no-speech> هو خو یو سل شل کښې خو دغومره اوټ وه هغه خو هر ټیمونه دې <breath> نیولې هم وه چې یو سل شل کښې څلور اوټ کوم یو سل شل کښې څلور دانې اوټ وه <no-speech> یو خو بیا بل پسې اوټ شو پېنځه خو اوټ شو
[553.555]
بس بیا نو نه یم خبر چې دې اوټ شو که نه خیر که ډېرې وګټې نه وې تللې دغه یې دې د پاره یو اېنګېج دی چې <breath> بیا ویکټې نه لاړې شې او سکور یې هم نه کړو په کښې جوړ
[561.935]
<no-speech>
[569.585]
<no-speech>
[577.235]
<no-speech>
[577.585]
<no-speech>
[579.505]
هو بنګلدیش ښه د چې وګټې یې د نور کس ټیزن زامنو د بل مېچ هم در نه وګټلو <no-speech> او که دغه فاینل هم درنه وګټې نو بیا هو پاکستان ته فل ګټه خلاص
[589.005]
<no-speech>
[597.035]
<no-speech>
[597.505]
<no-speech>
[598.615]
<no-speech>
[598.845]
<no-speech>
[600.04]
